Application console de cloture et mise en paiement des fiches visiteurs de GSB (BTS SIO SLAM)

Fonctionne avec une bdd en ligne
archive du programme disponible sur mon portfolio: https://adopplereffect.wordpress.com/ppe/
